突發 蓬佩奧：正考慮歡迎香港人到美國

(Reuters) - The United States is considering the option of welcoming people from Hong Kong in response to China's push to impose national security legislation in the former British colony, U.S. Secretary of State Mike Pompeo said in remarks released on Monday.

Speaking to the American Enterprise Institute on Friday, Pompeo gave no details about immigration quotas or visas, and merely said: "We are taking a look at it."

有錢佬不嬲美國都歡迎